有無巴打/絲打試過抄人牌/比人抄牌

抄人牌個陣第一句又點開口
成唔成功
比人抄牌感覺係點
最後有無比到

先生你部車唔可以擺係到 睇佢落筆果下
個心都痛
最後有比

試過兩次
一次係放工行緊返去
一次係燒烤緊

警察唔該攞張身分證出黎